Apple
รับทราบ
ปัญหา
ลบ
เพลง
ยกเลิก
AppleMusic
เตรียม
อัพเดต
สัปดาห์
หน้า
ก่อนหน้านี้
รายงาน
ข่าว
AppleMusic
ลบ
ไฟล์
เพลง
ผู้ใช้
บน
iTunes
ลบ
ไฟล์
เพลง
อนุญาต
ผู้ใช้
กรณี
JamesPinkstone
ผู้
ประสบ
ปัญหา
ติดต่อ
ฝ่ายสนับสนุน
Apple
ตัวแทน
Apple
ปัญหา
AppleMusic
iTunes
จัดการ
ไฟล์
เพลง
Pinkstone
เชื่อ
ไฟล์
โดน
ลบ
ตอน
สมัคร
AppleMusic
แล้วแต่
จริง
ตอน
เลิก
ใช้
งาน
TheLoop
ก็ได้
ตอบ
กลับ
Apple
กรณี
ผู้ใช้
รายงาน
ไฟล์
เพลง
เก็บ
ไว้
บน
คอมพิวเตอร์
ลบ
อนุญาต
Apple
อ่าน
รายงาน
เหล่านี้
Apple
ทราบ
เพลง
สำคัญ
ผู้ใช้
แค่
ไหน
ทีม
งาน
กำลัง
โฟกัส
ระบุ
ปัญหา
ตั้งใจ
สร้าง
ปัญหา
อัพเดต
iTunes
สัปดาห์
หน้า
เพิ่ม
สิ่ง
สามารถ
คุ้มครอง
ไฟล์
ผู้ใช้
ปัญหา
เช่นเดียวกัน
ติดต่อ
AppleCare
ที่มา
AppleInsiderTheLoop
Topics

AppleMusiciTunesApple

